求電話上台介紹

已受夠sunmobile
跪求好既上台plan，冇咩特別要求，只求係地鐵站上到網
屌佢個sunmobile一入地鐵就與世隔絕咁樣

幫你推下post

如果要地鐵上到網 用smartone會好啲
你要以去街站問下